有冇連登仔可以解釋下點做（Econ)

點解好似計黎計去都計唔到嘅

好易姐

其實條formula係點 :(

無上lecture 睇唔明啲式

Push

你講條式應該係
Net saving = net investment
sy = change in k + (d+n)k

In steady state, change in k = 0
so, sy = (d+n)k
代番啲數
0.36x2xsquare root k = (0.04+0.02)k
12=square root k
k=144

y = 2x12 = 24

I = s = sy = 0.36x24 = 8.64

c = y - i = 15.36

唔會啊嘛

就係呢條
我自己on 9睇錯＋變－
Btw thx

扮咩唔小心丫，唔識就唔識，同我認咗佢

你唔自己derive 條equation 出黎好似冇咩意思